有冇人用緊中國移動？？

就來完合約 準備轉台 垃圾3仔
睇到中移有個
4.5G 10GB 都係百幾$
有冇巴打用緊呢個plan 用成點

中移已經夠人, 唔好轉過黎.

點解唔好

比我來啦 好想結束3G速度年代

用緊hkbn但係人仔訊號

支那移動俾狗用

用緊168 無限速

Load野順唔順暢
覆蓋率高唔高 朋友話成日斷線

唔好黎 千祈唔好轉黎

ching請睇有ching test cmhk speed,thx...
"cmhk (中移動香港)4.5G 20GB plan已過20GB FUP測速">

"用緊cmhk既人你地有冇試過測速係過200M?"

我用雙卡 平時移動 人多既地方例如搭地鐵要轉翻3台先上到

珍

部分室內收唔到，自己諗清楚

3台係地鐵真係算係咁
一到繁忙時間就見真章
有朋友用CSL 真係全程可以聽歌
入撚左黑洞咁

睇下先

cmhk(中移動香港)而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx >

$188/20gb

呢間野出名差

連登仔又要屌蝗蟈又要用中移動究竟想點

香港人最愛

你睇啲wallpaper post一堆cmhk

小米，中移動，淘寶
連登仔愛國三寶

CSL吔屎啦 月費又唔係平
Peak Hour搭地鐵例牌收唔到Data
眼見個個都可以睇新聞打機上連登
自己就望住個Data轉轉轉

用到嗰班人都係3hk/smartone

不了 寧願用自由鳥
好似唔錯 又唔洗簽約

20GB太多 我學生哥負擔唔起呢個價

咁唔好學人揀，百幾蚊都厭貴，中移動岩你啦，再唔係就自由鳥$140 12gb smartone 網

用緊全速，諗清楚先好轉

我用緊 公司plan $138 /20gb

見到$198 10gb中港澳共用送一個大陸電話號碼 我都想申請

中國移動仲垃圾
地鐵上唔到架

係唔係某幾個站咋
就好似錦上路

咩係全速
一直冇研究過

自由烏 有貓頭鷹 無限任用
好似唔錯

你有冇咩要求呀，如果淨係要平就揀佢啦，不過一分錢一分貨啫，我以前用佢以為4g係咁普通，轉左台先知個世界原來咁美好

平版數碼通
你12gb夠用就上自由鳥啦，我用緊全速smartone，好撚正，返屋企wifi都唔洗用

冇速度限制

聽樓上講喇，我嘅意見都係一致
要平就cmhk,但請先有心理準備

其實冇要求 有4G就夠 睇到ig片
之前用3G 乜鳩都load唔到

用自由鳥

好 感謝巴打

你走啦

咪係囉

20gb 咩 唔係無限咩？？？

認真，好撚垃圾 唔好轉cmhk

轉咗3之後
發現係係地鐵入面7-8成機會都上到

西鐵同東涌線有死位
紅綠線已經有好大改善，起碼上到

係紅藍綠

用緊4.5G 中移動168蚊plan

有時遊車河經過邊境禁區都收得順又唔會罰錢

唔係 係多數站都上唔到 特別係放工返工時間

搭開荃灣線
用咗4年乜事都無
係太子去旺角load幾秒空氣

國企大把錢大把資源
多多人都唔夠
歡迎死過去一齊共享中國人榮耀

用緊21Mbps plan?

係喎 自膠先

3 好過 中國移動

中移動而家地鐵都收得好好

全速幾錢？

其實係得csl load空氣

20gb 都係18x

4.5G 12gb & 128k 兩百二
打算轉3台 168真無限

咩年代, 百約幾蚊 轉台優惠已經有4.5G & 4G 無限量無限速

用緊$248

我csl iPhone買機 續約都要301蚊
睇黎都要考慮轉台

CSL 快好多，唔好過嚟，盞你後悔

有冇人答到我，點解用4.5g plan
去邊都係得二三十mb

Huawei mate 9

一去到彩虹站至鑽石山死硬
利申 十幾年用家

屌佢老母臭閪csl
我比400尾月費用佢無限
但上地鐵真係完全上唔到網
以前唔識返到屋企仲用wifi上網 依家直接用返個垃圾台黎睇片dl野好過

咁嘅大話都講得出
次次荔景 奧運都無訊號

你用緊咩plan先

好貴 今年要再續
唯有r sales比平plan我

係地面用冇問題，地底就預左 LOAD 空氣，我好少坐地鐵，問題不大

4.5g同4g用落根本0分別

全部都係貼錢都唔撚用

用過csl未

好差好差
狗都唔屌
又係大陸公司
所以千祈咪過嚟

有雙卡電話嘅，mnp主number去萬能/hello
之後買鴨聊佳車輪式咁換咪得

半斤八兩
永不錄用呢兩間

中移畀狗用

用188 20gb

Family plan 3sim $216一個

中移動係得咁既速度，加埋你部機...

千祈唔好用。會有後台傳數據上中央。

中國蠕動

轉哂去cmhk啦 又平又快

垃圾黎

主要係網絡供應商覆蓋問題
4.5g玩載波聚合要同時食到幾條高速頻率先上到3位數mbps
但好多地方都係收得一兩條band，又唔一定係高速頻率(高速頻率射得唔遠，低速速頻率射得遠覆蓋大但係慢)，
然後又多人分，咁咪慢lor

我到依家淨係試過係黃埔站上到200mbps，個站新起，3仔有齊2600，2300，2100，1800，900mhz，我部xzp用s835，4ca聚合先得200mbps ，

800mbps果d都係理論值就唔好FF咁多

打手走啦
身邊用csl既人係繁忙時間搭地鐵根本就唔會load到
上fd唔好話圖 連更新都更新唔到
佢地個個一係聽歌一係睇小說 最多都係whatsapp
想上網？ 等架車落左一半人咪有機會比你睇下fb d文字解說囉

我有啲唔明 hkbn係用smt network, 咁同直接用smt有咩分別?

黃埔站 cmhk iPhone 7 己經200
8p 跑到2xx
xsm 跑到3xx~400

傻閪。 慳果少少

同1010 csl嘅關係一樣
食resource 1010最高priority 之後先到csl 之後先到sunmobile

抵玩嘛，190 20GB

csl.而家仲垃圾過佢(cmhk)

mate9太舊 最快得2cc
max 300mbps

好人好地用支那移動

iPhone 6s 夠2cc 300mbps max cmhk 測速都唔止20~30mb

垃圾繁忙時間響地鐵慢到聽電台都要load
後尾一年完約即閃

CSL終極垃圾 完

原來集體電話都唔得
你都係轉過第二間公司做吧啦

太子街頭 你點睇？

HKBN宜家轉左做中國移動啦

仲有smt plan

用梗hkbn，佢個網上續約開我 4.5G 12gb $178，諗梗會唔會仲有好啲既offer

其實無論你問邊個台都係有一班人屌
價錢方面佢應該係最平, 你唔介意大陸野咪ok囉

老實講依家個個台都差唔多
我諗真係價錢方面有分別

smt 定 cmhk網絡?

有無多d人講下而家收得好唔好
真係好平

用緊依個plan

而家點分smt/ cmhk網絡

而家收得好唔好

正常都好，係西鐵有幾個站唔好

痴線 $296 5sim 20gb 真係唔轉都唔得

轉台買S10+ 好似仲可以$5498

咩叫5sim

成日收唔到 伏爆

家庭plan 5張sim卡